而家呢個時勢岀唔岀街補習

照補死唔去
縮係屋企算

好糾結

上你屋企幫你補

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

睇你咩形式嘅補習
一大班人就唔建議
隔離位你又唔識 點知佢係咪喺大陸返嚟